共乜撚野享，你搵兩條麻甩試下截順風車啦

９粒鐘都截唔撚到啊

邊度啊

好想車佢地
如果我有車

好想同佢地一齊坐順風車

新聞透視 講共享社區喎

後生女，人見人載。

麻甩佬，死鳩埋都無人理。

只限女